<resources>
    <string name="app_name">One Piece Character</string>
    <string name="karakter">Karakter</string>
    <string name="deskripsi">Deskripsi</string>
    <string name="nama_saya">Fridolin Austin Sulistyo</string>
    <string name="email">fridolinaustin16@gmail.com</string>
    <string name="about">About</string>
    <string-array name="nama">
        <item>Monkey D. Luffy</item>
        <item>Roronoa Zoro</item>
        <item>Nami</item>
        <item>Usopp</item>
        <item>Sanji</item>
        <item>Tony Tony Chopper</item>
        <item>Nico Robin</item>
        <item>Franky</item>
        <item>Brook</item>
        <item>Jimbei</item>
    </string-array>
    <string-array name="deskripsi">
        <item>Monkey D. Luffy atau yang biasa dikenal sebagai Luffy Topi Jerami (Mugiwara No Luffy) adalah sosok kapten dari Bajak Laut Topi Jerami. Luffy bercita cita ingin menjadi raja bajak laut. Luffy lahir di Desa Foosha yang berada di Kawasan East Blue. Luffy merupakan anak dari Monkey D. Dragon yang merupakan pemimpin dari tentara Revolusioner. Luffy memakan buah Gomu Gomu No Mi yang mengubah tubuhnya menjadi karet. Dan setelah 1000 Chapter manga lebih,  diketahui ternyata buah yang Luffy makan ialah Hito Hito No Mi Model Nika, yang merupakan salah satu buah legendaris. Saat ini Luffy menguasai 3 jenis Haki yaitu Haoshoku Haki yang merupakan Haki raja, Kenbunshoku Haki yang membuat Luffy dapat melihat masa depan dan Busoshoku Haki yang membuat tubuh Luffy seperti baja. Luffy menguasai 3 haki tersebut saat latihan bersama Rayleigh dan Luffy berhasil menguasai Advanced Kenbunshoku Haki saat bertarung melawan Katakuri dan Advanced Haoshoku Haki saat berada di Kerajaan Wano yang dimana ia dilatih oleh Kakek Hyogoro untuk melawan Kaido. Luffy memiliki 4 perubahan, yang pertama Gear 2 menambah kecepatan Luffy, Gear 3 membuat Luffy menjadi besar, Gear 4 melapisi tubuh Luffy dengan Busoshoku Haki dan yang terakhir Gear 5 bentuk sesungguhnya dari buah Hito Hito No Mi Model Nika yang membuat Luffy bertarung sesuai dengan imajinasinya. Bounty Luffy saat ini ialah 3.000.000 Berry, Luffy mendapatkan bounty tersebut setelah membebaskan Kerajaan Wano dari Kaido.</item>
        <item>Roronoa Zoro atau yang dikenal sebagai Pemburu Bajak Laut Zoro merupakan orang pertama yang bergabung dengan Bajak Laut Topi Jerami. Zoro merupakan tangan kanan dari Luffy dan juga seorang pendekar pedang yang menggunakan Three Sword Style dan bercita cita ingin menjadi pendekar pedang terkuat di dunia. Zoro lahir di Desa Shimotsuki, East Blue. Zoro merupakan keturunan langsung dari keluarga Shimotsuki dari Kerajaan Wano. Zoro memiliki pedang yang Bernama Wadou Ichimonji, Sandai Kitetsu dan Enma. Saat ini diketahui Zoro menguasai 3 jenis Haki sama seperti kaptennya Luffy, Haoshoku Haki, Kenbunshoku Haki dan Busoshoku Haki. Zoro memiliki bounty sebesar 1.111.000.000 Berry setelah ia mengalahkan tangan kanan Bajak Laut Binatang Buas, King.</item>
        <item>Nami atau yang lebih dikenal sebagai Kucing Pencuri merupakan orang kedua yang bergabung dengan Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Nami merupakan seorang Navigator dan bercita cita ingin menggambar seluruh peta di dunia. Nami dibesarkan di Desa Cocoyasi, East Blue. Nami memiliki seorang kakak angkat yang Bernama Nojiko dan ibu angkat yang Bernama BellMere, tetapi ibu angkat Nami dibunuh oleh Arlong yang pada saat itu ingin menguasai Desa Cocoyasi, dengan terpaksa Nami menjadi salah satu anak buah dari Arlong, ia bergabung dengan Bajak Laut Matahari dengan harapan Arlong dapat membebaskan Desa Cocoyasi setelah Nami mengumpulkan uang untuk membayarnya. Namun Luffy datang menyelamatkannya dan membebaskan Desa Cocoyasi dari invasi Bajak Laut Matahari. Saat ini Nami memiliki partner yang bernama Zeus yang tinggal dalam tongkat Nami yang bernama Clima Tact, yeng memungkinkan Nami mengendalikan cuaca dan Zeus sebagai awan Petir. Saat ini Nami memiliki Bounty sebesar 366.000.000 Berry</item>
        <item>Usopp atau yang dikenal sebagai God Usopp / Sogeking merupakan orang ketiga yang bergabung dengan Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Usopp lahir di Desa Syrup, East Blue. Usopp merupakan seorang yang pengecut tetapi bercita cita ingin menjadi pejuang pemberani di lautan sama seperti ayahnya Yasopp. Usopp merupakan seorang Penembak Jitu dalam Kelompok Bajak Laut Topi Jerami, hal ini terbukti pada saat Arc Dressrosa yang dimana Usopp membangkitkan Kenbunshoku Haki nya untuk menyelamatkan Luffy dan Law dari ancaman Sugar yang ingin mengubah Luffy dan Law menjadi mainan. Awal mula Uso[[ dikenal sebagai God Usopp bermula saat Arc Dressrosa juga yang dimana ia menyelamatkan semua budak mainan yang berada di perdagangan bawah tanah Dressrosa setelah ia membuat Sugar pingsan. Bounty Usopp saat ini ialah 500.000.000 Berry.</item>
        <item>Sanji atau yang dikenal sebagai Kaki Hitam Sanji merupakan orang keempat yang bergabung dengan kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Sanji merupakan koki yang sangat handal dan bercita cita ingin menemukan All Blue yang merupakan tempat dimana seluruh ikan dari semua lautan berkumpul. Sebelum bergabung dengan kelompok Bajak Laut Topi Jerami, Sanji merupakan koki di restoran terapung Baratie yang dimana ia dibesarkan oleh kepala koki restoran tersebut yaitu Zeff. Sebenarnya Sanji merupakan anak ketiga dari keluarga Vinsmoke atau lebih dikenal sebagai Germa 66 yang berada di North Blue. Sanji merupakan anak hasil eksperimen Germa yang gagal karena Sanji masih memiliki emosi dalam dirinya sedangkan saudara laki lakinya semua tidak memiliki emosi dalam dirinya, maka dari itu Sanji memilih untuk melarikan diri dari keluarganya dengan bantuan kakak perempuannya yaitu Vinsmoke Reiju. Sanji memiliki dendam yang sangat besar terhadap keluarganya maka dari itu tetapi semuanya sudah terbalaskan di Arc Whole Cake Island dan sekarang Sanji resmi meninggalkan keluarganya dan tidak lagi menggunakan nama Vinsmoke. Bounty Sanji saat ini ialah 1.032.000.000 Berry.</item>
        <item>Tony Tony Chopper atau biasa dipanggil Chopper merupakan orang kelima yang bergabung dengan Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Chopper menjadi dokter kapal di Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Chopper bercita cita dapat menyembuhkan segala penyakit yang ada di dunia. Chopper merupakan seekor rusa dan lahir di Pulau Drum, Pulau Musim Dingin, disana lah ia memakana buah iblis Hito Hito No Mi yang membuatnya menjadi seperti manusia. Awalnya Chopper sangat susah untuk mencari teman karena sosok manusianya yang berbentuk seperti monster, akan tetapi ia bertemu dengan dokter palsu, dokter Hiluluk, yang menerima Chopper apa adanya, sampai suatu saat dr Hiluluk meninggal akibat bom bunuh diri yang ia lakukan, Chopper akhirnya diadopsi oleh dr Kureha dan menjadi murid dari dr Kureha, dari situlah Chopper belajar ilmu kedokteran untuk melanjutkan mimpi dr Hiluluk. Saat ini Chopper memiliki kekuatan yang sangat luar biasa, disamping ia bisa menyembuhkan banyak penyakit, ia memiliki rumble ball yang dapat membuatnya bertransformasi menjadi Monster Form selama 30 menit dengan efek samping menjadi bayi tua. Bounty Chopper saat ini ialah 1000 Berry karena ia cuman dianggap sebagai hewan peliharaan di Kelompok Bajak Laut Topi Jerami</item>
        <item>Nico Robin (Anak Iblis) awalnya merupakan anggota dari Baroque Works sebelum bergabung dengan kelompok Bajak Laut Topi Jerami, tetapi setelah Crocodile dikalahkan ia menjadi orang keenam yang masuk bergabung dengan Kelompok Bajak Laut Topi Jerami dan menjadi seorang arkeolog. Robin lahir di Pulau Ohara, West Blue yang dimana pulau ini merupakan tempat para peneliti dan arkeolog berkumpul untuk mempelajari dan mencari tahu sejarah dunia yang dihilangkan oleh pemerintah dunia, karena hal ini pemerintah dunia memerintahkan untuk menghancurkan pulau ini dan menghilangkan pulau ini dari peradaban, tetapi Robin berhasil kabur sehingga ia menjadi buronan dan dicap sebagai Anak Iblis saat ia berumur 8 tahun dan memiliki bounty sebesar 79.000.000 Berry. Alasan ia diburu semenjak ia berumur 8 tahun ialah karena Robin dapat membaca Poneglyph. Robin bercita cita ingin mengungkap semua rahasia dunia yang disembunyikan oleh pemerintah dunia. Robin memakan buah Hana Hana No Mi yang memungkinkan ia menumbuhkan anggota tubuhnya dimanapun. Robin seringkali diculik oleh agen pemerintah dunia seperti yang kita lihat di Arc Water 7 dan Arc Enies Lobby dimana Robin dipaksa untuk menuruti pemerintah dunia oleh CP-9, tetapi Luffy dan kawan kawannya berhasil menyelamatkan Robin. Dan pada saat ini Robin memilik Bounty sebesar 930.000.000 Berry.</item>
        <item>Franky atau yang dikenal sebagai Cyborg Franky merupakan orang ketujuh yang bergabung dengan Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Franky memiliki nama asli Cutty Flam dan kemudian berganti nama menjadi Franky atas permintaan Iceburg. Franky awalnya ditinggalkan oleh orang tuanya di Water 7 dan Franky pun diasuh oleh Tom sang pembuat kapal yang membuat kapal Oro Jackson, kapal dari Gol D. Roger. Franky memiliki mimpi membuat kapal yang mampu mengarungi segala jenis lautan, dan bisa kita lihat dari kapal buatan Franky yang saat ini dipake oleh Kelompok Bajak Laut Topi Jerami yaitu Thousand Sunny Go. Sebelum bergabung kedalam kru Topi Jerami, Franky merupakan musuh kru Topi Jerami karena mencuri uang kru Topi Jerami yang ingin digunakan untuk memperbaiki Going Merry. Akan tetapi pada akhirnya Franky bergabung dengan kru Topi Jerami setelah Arc Enies Lobby setelah membakar cetak biru Pluton dan menyelamatkan Robin. Saat ini Franky memiliki bounty sebesar 394.000.000 Berry</item>
        <item>Brook atau yang biasa dikenal sebagai Soul King merupakan  anggota Bajak Laut Rumbar sebelum bergabung dengan Kru Topi Jerami. Seharusnya Brook telah mati saat Kelompok Bajak Laut Rumbar dikalahkan, akan tetapi Brook memiliki kekuatan dari buah Yomi Yomi No Mi yang ia makan sebelum ia mati, telah membuatnya hidup kembali dan menjadi tengkorak hidup. Impian Brook ialah bertemu kembali dengan Laboon dan Brook juga merupakan pendekar pedang dengan kekuatan es. Brook bertemu dengan Kru Topi Jerami saat mereka berada di Florian Triangle yang pada saat itu bayangan Brook telah dicuri oleh Moria sehingga Brook tidak dapat terkena sinar matahari. Setelah Kru Topi Jerami bersama Brook mengalahkan Moria, Brook mendapatkan kembali bayangannya dan menjadi anggota dari Kelompok Bajak Laut Topi Jerami. Bounty Brook saat ini ialah sebesar 383.000.000 Berry</item>
        <item>Jimbei atau yang dikenal sebagai Kesatria Laut Jimbei merupakan mantan Shichibukai yang bergabung dengan Kru Topi Jerami. Jimbei pertama kali bertemu dengan Luffy saat Luffy ingin membebaskan Ace dari Impel Down, dan pada saat itu Luffy membebaskan Jimbei dari penjara karena Jimbei berjanji akan berguna dalam misi penyelamatan Ace. Betul saja Jimbei sangat berperan penting dalam kehidupan Luffy, ia yang menyelamatkan Luffy yang sedang tak sadarkan diri dari serangan Akainu, dan ia juga yang menguatkan Luffy saat Luffy tidak lagi memiliki semangat akibat kematian dari kakaknya yaitu Portgas D. Ace. Saat Arc Fishman Island, Jimbei sudah ditawarkan oleh Luffy untuk bergabung dengan krunya, tetapi Jimbei menolaknya dengan alasan ada hal yang harus ia selesaikan dulu dengan Big Mom. Pada akhirnya Jimbei bergabung bersama dengan kru Topi Jerami saat berada di Kerajaan Wano dan membantu mengalahkan Kelompok Bajak Laut Binatang Buas. Bounty Jimbei saat ini ialah 1.100.000.000 Berry</item>
    </string-array>

    <integer-array name="foto">
        <item>@drawable/luffy</item>
        <item>@drawable/zoro</item>
        <item>@drawable/nami</item>
        <item>@drawable/usopp</item>
        <item>@drawable/sanji</item>
        <item>@drawable/chopperemon</item>
        <item>@drawable/robin</item>
        <item>@drawable/franky</item>
        <item>@drawable/brook</item>
        <item>@drawable/jinbe</item>
    </integer-array>
</resources>